講左牛3☺️

好正牙

大性交

2000億

牛3☺️☺️☺️☺️

屌 臨尾同我抽上 佢老味 早走左

牛3 啪啪啪 牛3 啪啪啪

係咪有得睇媽咪麵個小牙籤

尋日熊1 今日就牛3

38000點

今晚唯一壞消色 就係美國落實歐盟關稅
之後班歐豬再報復
不過呢d意料之中

40000

美國宣布 對歐盟、加、墨課徵鋼鋁稅

用LINE傳送 +
留言
2018-05-31 21:46

跌得100點